王宗堯又有新女Chloe@as one

王宗堯今年一月才被蔡潔狠飛，不過食女無間斷的他已經火速撻著另一件，就是細他15年的As One成員Chloe！

去年6月，王宗堯與蔡潔拍拖，亦不時高調放閃，令到女友公司太陽娛樂不高興，怕影響蔡潔發展所以頻頻施壓，最終蔡潔狠飛王宗堯，半年貨仔玩完。不知是有心還是無意，王宗堯甩拖不夠4個月又有新目標，又是太陽娛樂的女藝人，就是只得23歲的Chloe。
「（是否Chloe拍拖？）朋友而已。（有沒機會發展成情侶？）未知。」

雖然口講未知，但Chloe已經是一個跟得女友，經常落場看王宗堯踢波，又做機婆幫他影相，不然王宗堯IG邊得來那麼多靚相？
「（是否發展中？）都有朋友聚會，或有時踢波她也會出現，正常社交。（正常發展中的社交？）是，都可以這樣說。」

你說是就可以了，但兩人相差十五年，不怕溝不到，至怕有代溝。
「（年紀是否相差十多年？）我沒特別研究，應該是。（溝通上有沒代溝？）沒特別，溝到得來。（希望最終成情侶開係？）順其自然，暫時相處OK。(對她有好感？)OK的。」

呢個正喎

越食越後生

條友食咁多好野 真係要多謝高登仔捧佢做民主男神

Chloe好撚正

紙上巨星王宗堯

19記者文筆好老土

正啊！

Chloe BB

晚晚幫王宗堯含撚

條友終於唔係食d整容女
但點解條條女都咁正

兩個外型好唔襯

岩岩google完Chole 塊面大到

成日換女 仲以為佢同蔡潔會安穩啲

Chloe唔係超級靚女但外型討好，夠青春又甜，睇落又pure

仲索過吉妹

咪玩啦梗係索過我啦

佢未入as one姐已經因為pizza hut廣告搵佢資料，堅正，對腳

我個人覺得Chloe係超級靚
係Asone入面靚到超晒班
但出奇地我身邊d女仔fd個個都話佢唔靚
男仔fd就個個都話靚

幾正喎屌

點解咁耐都未有圖

自貼

妒忌囉

Chloe好正

中學師妹

Chloe真係靚 不過最唔唱得好似係佢

咁鐘意食太陽d女
洗米華駛唔駛搵d同行去招呼下佢

好高？

個陣冇咩點留意佢
唔知

蔡潔最撚正

有咩爆

仆街依家啲連登仔真係
圖都冇張

我n大係 我高佢3form

我覺得幾靚呀

係好靚女既
但係我覺得佢有微整

好唔開心

應該無呀嘛
佢唔算係完美五官但夾埋又幾好睇嗰隻，同埋佢而家大個咗靚過以前，之前覺得佢太𡃁妹，而家青春得嚟多咗少少女人味。

識食喎

其實我覺得王宗堯睇落好污糟好油

無整啦 中學到依家都差唔多樣

係唔係以前YES校花校草嗰個 如果係個樣都冇乜點變

Chloe...

幾中意呢種樣

靚撚到

係啊係佢啊 細細個睇yes 佢都係呢個樣 冇乜點變過咁濟

都唔錯喎

當USB遇上八達通

雞

王宗堯真係usb黎

嗚啊
這些機會

整容雞christine lai 釣金龜又失敗!

嘉汶

可唔可以唔好搞Chloe

正呀

應該冇 佢中學都係咁嘅樣 而家就化埋妝仲靚女

唔怪得咁熟...原來係2008年yes校花

著校服化濃妝set頭真係格格不入

點解叫親Chloe 都係靚女？

同曾江一樣入行為左識靚女

走啦 我唔想搞大佢

巴打咁都記得

當年j過

連登/高登識撚睇啲女有冇整容咩，淨睇屈baby整都咁多傻仔信到十足都知成撚班都唔識睇

呢條撚樣真係溝女王
btw chloe

食親果d都咁正
偽abc 大陸妹 候生港女

條女俾個傻女當食過wo

唔好喺呢個post搞事啦，
Baby個下巴點講都講唔通架喇

貼多幾張 以當年14歲黎講真心高質

正喎 , 呢個
吳千語個類feel

花花好正
點解佢要退出呀

咁勁既佢

D校草好撚正

啲校草嘅髮型

前排睇到佢地ig都覺有d野
由YES已經睇Chloe
硬係覺得個樣怪怪地 但又up唔出

果然係食家
識食

校草07劉宇全成個佘詩曼咁款

我覺得2號靚d
11號塊面方到胡鴻均咁

好正啵呢條

2,5,13都唔錯

男嘅型，女嘅靚

早幾日見到 Chloe 係 ig po. 係傑志中心影相既相，原來係做跟得女友

有留意開黑浪

校草9號p到成個陳冠希

11號自爆比帽人戴

Chloe

唔怪得一直覺得佢好熟面口
原來係yes 經常出現

由個陣開始都唔覺得佢靚

唔怪得最近王生係咁係女既ig留言

好撚正呀Chloe!!! 佢間中學出好多靚女

靜喇屌你老母

條條女都咁正

唔錯

笑死

張圖係xanga

13做緊空姐🤙🏻

13好豬喎
BTW,陳曉欣幾正
有冇人知佢現況

佢其實邊忽靚女，又無氣質

絕種捧捧頭

明明就係MK頭

好似一個人 但講唔出

係咪得我覺得王宗堯好大浸鴨味
佢好似唔算有錢，點解成日食到咁多女，之前同Heidi都傳過

WIKI下佢,有錢仔來

我覺得似熊仔頭最新嗰兩條片個女主角

Sor 唔wiki都唔知，我都係發夢聽人講佢屋邨出身

食女無數

王宗堯個鼻唔好咁大 就正

Chloe so唔是長居海南架咩

食家

靚喎

原來海南島人

屌你對腳

Chole岩唔化妝

唔通俾你班毒撚食咩

個post酸撚到呢

吉野妹
其實baby 微整打針姐

蘇e進個ex

chloe面腫腫成個弱智咁

以前睇yes真心唔覺得佢靚 順眼囉 覺得2號靚d
但而家睇都係有d相靚有d就麻麻地 有時見佢個面形搞到d五官又唔算好突出 但有時又覺得幾靚幾順眼

尾二個張 根本係林宥嘉嚟

全靠100毛係咁叫佢做男神，
宜家個個都當佢男神。。。。
有個光環，食女話咁易

我女神要俾條粉皮卷喇😔😣😭

食親件件都咁撚正 條友前世肯定救撚過世界

係 當年覺得唔靚
而家都唔覺得靚

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

佢前排比人流放

食家 陳靜 E神個啲佢食勻哂

巴打驗吓眼好喎⋯

插到西爛

好正

你地真係盲

最多咪順眼？

邊撚到靚

條友成日係instagram啲女到留言 真狡猾

j緊勿打擾

之前係cwb見過王宗堯真人，其實咪又係路人樣
究竟佢前世做過咩好事

100毛捧
參與過雨傘革命

已經夠食老本

我到而家都唔係好認到佢個樣，剩係覺得佢好油淋淋

成日吹奏佢男神

路人

點解香港d娛樂公司唔可以學下韓國日本咁管下旗下d藝人

我覺得飯香港偶像派既人幾慘下, 心臟受打擊異常高